呢隻係咩蟲

想問呢隻係咪曱甴

呢幾個月係屋企見多左

德國品種嚟，好細隻但幾難清

睇個樣未到完全體應該去到到中期，總共應該有老母個代同新一代再細粒